# Leia-me #

Desenvolvimento um protocolo udp/ip com objetivo de servir como auxilio na execução do na geração de gráficos do MRTG

### Objetivos? ###

* Criar conexão Cliente-Servidor
* Otimizar Consultas na Rede
* Aprender como funciona a conexão de rede básica, utilizando python e Shell